[慣勝共贏五星特工]五月二日沙田八場泥地夜賽

而家用呢個post?

係

做乜鳩

之前贏個480輸硒落龍船鼓響

輸錢,但巴基唔用莫雷拉即贏好開心

喜勇駒流鼻血

布宜學操都無操過就贏到G1
莫雅都係咁，一落機，練馬師有指示就加臨場發揮贏

跑慣馬頭周圍去既騎師係唔同啲既

最緊要大仆街

出閘已經熄電視

大仆街早兩年有樣好係場場去馬正氣D
今年無埋呢樣真係二流騎師

天下為攻

埋哂堆

same

好懷疑腎仔今日講巴基越騎越勁果陣shoot左

輸佐八舊馬克

啱啱喺馬場雖然輸
但係見巴基贏都有拍掌

星期三淨係買頓騎王算

蔡明紹，明天排位有冇佢呢?

did something

被查詢時，潘頓表示，「馬克羅斯」在賽前或閘內未有顯得如平常般緊張。他說，儘管是賽步速甚快，但他認為「馬克羅斯」在直路上走勢轉弱，或許顯示坐騎於二月二十五日以甚快步速勝出時所消耗的體力較所想為多，皆因坐騎其後在連同是賽在內的兩場賽事中，表現均在水準以下。獸醫於賽後立即檢查「馬克羅斯」，並無發現任何明顯異常之處。小組認為是賽熱門「馬克羅斯」的表現難以接受。「馬克羅斯」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽

巴基如果馴服到睇下上唔上到世界級

獅子驄今場有馬燒俾多次機會佢

馬克羅斯(已彎)
明月千里(彎左)
四季旺(彎埋)

新寫實派(彎彎地)

佳龍駒(不要提)

二千米係巴基前面過終點既馬代價隨時好大

原來巴基先係最邪嗰隻

似日本馬王，黃金巨匠，癲起上嚟無敵，
但又會無啦啦自己玩野

似黃金船多啲，有啲傻傻地

巴基終於得左啦
Thank you William

有冇巴打搵得番巴基初出贏馬果個post

Lm

今日反閪大奇蹟日
死攬黎騎既冇
棄騎既冇
比人棄騎既有

DLLM又閪馬五星特工

究竟今年有幾多隻由閪拉味解放出黎既馬有成就

平海佢係要死攬黎騎 架係自己丟 又唔係唔知自己最弱係乜?
馬係幾醒目既 隻有理共想識自己搵位去 幫鐘意飛出衝nigga做返場好戲 縱觀全日係得拉狗特別柒

自從佳龍駒唔係度之後，佢嘅表現（定運氣）都唔同咗。

巴基之星就同隻歌一樣，每事亦能自制. 前路不可估計

真係越黎越鍾意馬呢種動物
原來係咁聰明既

雖然話莫雷拉跑得ON99
但直路四季旺擠都唔擠下
唔似平時點都忠心衝一段
好在賽後報告話冇乜事

一場金盃爆左三隻香港當今頂級既馬

出閘脫腳 牙街沿途用左好多力去追番近馬群
馬克就比tommy燒左成千米 番到黎散哂

Tommy睇黎冇運行了
袋鼠幫大佬當眾屌柒佢

今日只係好地，巴基跑2.00.21時間，
莫雅跑平海一樣輸

不過睇番上季四季旺4歲系列連拼多場之後
又係去到四月表現走樣二班都羸唔到
唯有寄望下季保持到能力

馬克羅斯都要抖抖唔好跑遮打杯啦

不嬲都無運行啦佢 返去陪尚多湖算啦

唉，豬左200

留係香港係哂左

幫巴基開路咋嘛
佢前兩場G1贏左, 個勢咁強臨入閘個時竟然有少少褪飛
都feel到有d野嫁啦,但我都係要中多次佢伏

留名

如果佢返到去尚多湖真係跑得返

睇下佢一路跑到季尾咩表現先， 依家個個馬房佢都騎得。

拉跑G1都係用二班跑法

所以星洲落1600係明智
今日真係輸形勢

下季可以跑多場先決定
唔好好似我旺咁

希望佢留守喺1600-1800就好
但今日係真係證明到自己能力
老苗終於再有返隻級際爭勝分子
所以都要好好錫住佢 提早唞暑係明智

慣勝共嬴

巴基 醃咗未 ？

天下為攻唔知會唔會加到129

國際賽好似冇1800米

利多系，多返隻級際賽馬匹

蘋果訪問大摩
「目前來說，如果要增加成為香港馬王的勝算，則要考慮出征新加坡。我也會考慮角逐冠軍暨遮打盃，但如果我出錯而馬兒落第，反而會影響牠成為馬王的機會。但這確是香港鐵馬，因為可以連拼多場而不斷贏大賽，確不簡單。」
加程 800
不過有無巴打知新加坡個場係唔係國際級際賽（以前係就話去啫）

上限係咪加15分

馬王係邊個決定 ？

一野加800
係咪痴撚咗線
咁難得搵到首本路程

要出去杜拜跑了

Dubai Turf

又唔係咁講 換個騎師已經好大分別 我覺得佢2000-2400啱跑

美麗傳承好似仲係田草二千二紀錄時間保持者

仲要我頓居中後上 打到開花

布宜學

打到開花先過到是日女皇杯第三名

本身以為佢長好過短，覺得佢均速攬攬下既馬
點知一縮落去原來練曬氣可以咁跑

1400～2200(1600) Champion Jockey表示法

好似係馬會自己內部決定

香港嘅1800分級賽得精英碟同銀袋
一係就要跑杜拜草地大賽

平海係大雄圖同鷹雄後面過終點會唔會令人失望

好利多之後
喜利多同連利多都上唔到
希望星洲上到啦

係咪痴左線…
而加1600佢最勁
點解要轉程

人地入面省腳程衝
條碌柒就外面入灣輸緊2個馬位咁衝

好似係 但都有試過+18分
嗰隻係贏馬克羅斯嘅創世紀

__利多一系隨左大利多之外有無贏過G1/HKG1

佢爸慈善家Philanthropist都係上到1900-2000左右 2400太長喇

講返天下為攻蝕廿幾分
上場贏2班谷草後初戰g1即勝
睇黎都前無古人 後無來者

Buickkkkkkkk

跟莫雅學習啫

亦都可以話大雄圖有進步

benchmark馬 鷹雄

星洲利多當佢贏左場HKG1

200 啫

鷹雄今年第三次係大雄圖後面過終點

買潘頓算 召喚四連環巴

最多好利多贏HKG2

嗰場馬會寫4YO 可能都只當Listed

好撚型

昆士蘭打吡其實水準如何

合理就要加二十分。
反正都只會跑分級賽

好撚感動

創世紀(已消失)

兩匹馬實力接近,大雄圖有少少進步,希望下年仲有得玩

澳斯卡比雷狗跑完又好似灣左

上季鷹雄就係大雄圖前面過終點
今季大雄圖係五次名次先過大雄圖

日期 詳情 通過日期
10/12/2016 右前腿不良於行 07/03/2017
27/12/2016 右前腿上半截懸韌帶受傷 07/03/2017
17/01/2017 肺部受感染 07/03/2017
15/06/2017 左前腿不良於行（橈骨吸收較多放射性物質） 09/09/2017
21/06/2017 左前腿橈骨應力性骨裂 09/09/2017
03/12/2017 右前腿肌腱受傷
-
09/04/2018 經全身麻醉後進行閹割手術

仲跑唔跑得返架

級際賽好似無 平磅 上次巴基第四都10分

A119?

有邊隻好跑比佢騎係有好下場

潘頓好嬲
Tommy 攬炒

唔會，已經跑得快過打比，再慳都係爭第三

Tommy黎緊一係冇馬騎
一係去飲咖啡
袋鼠幫大佬個個都知唔好老脾

以後淒涼佬一場出多過兩隻 冷嗰隻先諗

三隻或以上齋飛最熱果隻
兩隻就冷既行頭

隻平海福星
仲有成1000米就拉定去2疊 on撚9
送左個好位比隻大雄圖
剩係識轉灣飛出去發力 d馬唔超幾班點同人跑
需然點都嬴唔到隻巴基 但係隻平海點會輸比大雄圖 鷹雄

有理由相信個老仆街今日澳門馬王 巴基大雄Q 線路幸福QP飽到上心口

睇到R哂頭

又唔一定偷到內欄唔會輸俾大雄圖鷹雄喎

同佢個FD一樣咁撚無腦

我覺得佢唔想跑第二,睇住個四四五五就算

根本牙街就得一種跑法
出閘快 -> 埋到欄 ->轉灣抽出二疊 -> 向入壓等你入面check一check (谷草更明顯 短直路難修正再上) -> 入直路即刻修正衝 -> 彈甩睇下走到幾軟

要對付佢就要好似阿般咁攬炒都要死頂佢出去 即係加州福星咁

不過我覺得金盃消耗太大先係主因

四季旺抖足黎跑 衝落都冇

因為都係金盃消耗太多，計成季累積元氣未恢複晒

諗諗下巴基好撚恐怖
金盃跟馬尾都跟得咁貼
中間又跑左場1600
回氣回得好快

不過我又覺得今場就算比蔡頭都肯定贏，冇左馬克金盃已經證明過同後面級數差太遠

大摩想傳承去新加坡但馬主唔想

結果加州福星又要搵放大鏡先見到牙 街

今日好撚唔開心，心痛日

巴基今季認真模式跑左一場咋

2月金盃2.00.11代價似乎頗大

mola mola

講真句，佢已經3個G1，仲有G2 G3
仲有需要輸馬王寶座咩？
馬克今次輸咗，
就算巴基再贏遮打，
傳承既級制賽既成績已經都高過佢地

今日都唔覺係全力跑 轉完彎一鞭推幾下已經甩

其實我今日真係信咗你旺
因為你吹奏咗好多日

咁又真係賺體力既

巴基今日既變速分界線係300米
你地睇playback
一踩300米線，轉咗turbo腳

想佢任務完成?又可以練另一匹

大魔想榨乾隻馬咋掛

跟快步速，仲要爆甩嗰下真係好恐怖

腎果把聲

我驚下季回返都搞唔掂，已經回左九個星期氣
平時唔會脫節，今日仲要大力比先跟返上去，從未見過咁，好撚心痛呀仆街

我電腦wallpaper用左成年都係旺仔配頓，真係好愛呢隻馬。大家係大學圖書館見到我就相認下啦

配頓係黑歷史

旺今季都搏得好盡,金盃個消秏超乎想像

我覺得佢間直播房地下有米青

其實打吡嗰次已經跑唔到2000，究竟要幾on9先會聽閪拉講跑金盃

貓巴呃我

點解你地咁鐘意四季旺

shoot something

我都唔信一隻咁忠心既馬跑到咁樣

回九個星期氣都跑到咁，點解呀

四連巴無聽我上年吹奏咩，今次收左好多口

結果嗰場幾隻馬好似爆咗油缸咁，死哂火
巴基遲復出，賺咗相對性既體力

回想返金盃果三隻唔係咁chur 法係會俾巴基殺低晒

牙拉騎一定係留到最尾 跟前?不了

當你由四歲系列睇住佢平民階級到一哩王，你就會覺我好熱血
第一次經典一哩得幾個巴打信我，結果啪啪啪，第二次又啪啪啪
一匹好乖好忠心既馬，根本上好劣既情況都會交曬比你睇

我真係驚下年幾隻都無貨賣

我剩係知道上星期三谷草完咗之後
你就吹奏你旺，我就吹奏我攻
上次咁夾隻勁哥兒，
梗係信埋你旺

明顯莫雷拉唔想四季旺跑女皇銀禧而令咸成中伏

我略略check過，近10幾年都冇

大部分都會跑g2 or g3 踏腳

或者都算受惠少馬報入到圍

天下為攻重未見底先癲

貓巴吹奏左成年

最後我有買我攻獨W

我回一回氣先，星期三唔賭，泥地唔旺我

馬克可以觀望下季馬會杯
明月就不了
四季旺唔敢講

星期三石哥手馬

啱呀
我印象中我今季全泥未試過正數

尋日見有2.9p 臨場得返1.4 轉買1-9QP

四季旺跑2000出黎個時間唔差
但都係個句一山還有一山高

真係有一年
唔信搵返四歲系列，1001個回覆，有300個我都吹緊我旺
嗰時個披先3.3，好似毆咗千幾蚊，就係咁係連登派錢

我有朋友都好鍾意旺,我自己就覺得一般鍾意。
投錯胎已經係原罪,跑四歲系列係錯誤部署,今年跑金盃錯多一次。
唔敢話彎左,但有點似幸運如意

所以係消耗過大，突破左馬匹能力後要更長時間恢複元氣

我記得

淨係跑忠心
加陣搞到好尷尬
下一季你叫佢跑2000定又縮落一哩

不過到時牙街有當家，仲理西你咩咸成同姓羅既一家人

頓好似真嬲tommy

段段推快一秒，推到入直路喎

我幾肯定都有一半以上機會彎左

四歲系列跑1800已經極限，尾幾步真係腳軟，仲要跑埋打吡。
咸成真係傻撚咗，再傻多次金盃

佢玩厭左你旺就會轉第二隻馬
仆街黎

比我都嬲，一齊攬炒

贏左一場一級場都算好好

冇咗咁大舊獎金俾你都嬲

Tommy, you did something

唔多似有下一季了

由頭推到入直路

呢個都係唯一既安慰
嬴過一級賽既馬名永遠唔可以再有其他馬用

再睇多次金盃果段超快步速其實係末段四百隻隻鬥爬返黎

呀番經此一役話左比神仙聽邊個先係佢既影子主帥
下年某二流巴閪騎屍可能再少一半頭馬

其他馬灣都會笑，但如果灣嘅係我旺應該會喊

下一季10蚊支持算
我已經全副心機煲隻美麗寶貝
呢隻馬應該非池中之物

退役應該唔出聲一個月。。。

佳龍駒死左個日 我心情都down左

難得呢系馬主既馬之前都係偏中長途馬，出到隻近代一哩王真係萬幸

如果馬克都係咁 我應該同你差唔多

咁忠心既馬跑呢個名次,
仲要唔係咩意外或跑錯

其實我真係早早吹奏我攻係有原因
未排位我都吹奏佢
首先，有啲媒體話佢係谷草馬
其實佢都係田草起家
上季佢既跑法都好保守
守係四五位爆上黎
今季遲復出
其實蔡有心谷佢趕追分數
與其田草硬搏
不如轉谷草賺級數搶分
兩場谷草有心改跑法搶前
上場谷草㩒住，短直路喎，都破紀錄時間
Fit到核爆既狀態轉長直路係只會有利而無害
我上次都有講：
蔡係睇到香港已經無哂最fit既短途領放馬
佢想隻攻補上呢個位
今個形勢真係正到痺
唔fit既幸福指數同蔚藍海角放頭
明知你都唔fit我攻梗係比你cover住我先
相對紅衣爭分就跟係後面dd
轉入直路真係唔該哂移出少少真正比落去
大佬上次短直路都無比落去就破紀錄
今次認真騎會贏唔到？

真係完全呆左

佢fit 個時點會怕人燒嫁
退左係事實

我頓跑得靚
本身想搶放，見唔對路即刻留返個一疊守係你後面

又唔使太灰住
上季又係二千返千六果場輸到「着外」

我嗰日喺現場，仲影低咗佢遺照

淨係見到佢出左四隻食硬既，都仲蝕足20分咁報呢隻
好明顯係有D警轟

雖然好似好仆街 但我有親戚,曾經好friend嘅中學同學死咗我都冇乜野
但佳龍駒死嗰時真係勁傷心

我都係擺正選,主要係我尊重佢做既姿態和時間,而唔係單純大勝加洲議長咁簡單。

我頓跑中短途真心有一手

我頓跑泥地1200仲拿手

根本上佢去馬真係好勁
你見佢返澳洲啲大賽，其實都未摸過隻馬，即刻可以有表現，好多時都跑得唔差，有位置。

今日都中天下為攻，下季可以叱吒風雲
利申：3×4 旺，攻，有理

川河尊駒真係一隻好馬

有無人今年想潘頓贏冠軍騎師？
之前唔係咁鐘意佢
但今季好似捉到幾時去馬
成日係潘身上贏錢

買了西方同川河W

可能就係因為 曾經

因為 " 曾經 " 既意思其實代表過去式.

而 佳龍駒 死時係你既 "當下".

跑慣碼頭既騎師，係馬優先主義
唔係用馬場偏差狎人地

又愛又恨
今日買左大師 影輸左俾佢

而有類騎師就識得拎馬黎騎，但又唔識發揮，又唔識觀察跑道形勢

我成日買佢 次次冷門先過引

我們都活在 當下.

想講下遠征,其實無論黎香港跑或者香港馬去外地跑,遠征要成功都係好難既事,尤其是近年似越來越難

你見過係你正前方圍綠布果個場面就會意識到咩叫難過 ( 2013捷威來)

西車要開 次次都冷到傻 好唔甘心

我淨係諗起格格
真係短途馬王級出去先嬴

好似無人再理隻平庸之星

高登 是 曾經.

當下 是 連登.

依家高登有咩發生, 我地都無乜感覺.

唔會太信呢個人,而家好似好好,但唔知會維持幾耐

同踢波作客差唔多

中長途出去淨係步速都跟唔慣

不過咁多年除左鯪魚贏同爆冷第二之外都無咩中長途馬遠征有表現(澳洲唔計)
嚴重程度係連Dubai Turf都無力爭

星洲同平庸仲熱 咩奶油...

今季睇得出佢想同莫雷拉爭做冠軍騎師
贏唔到你都唔可以俾你贏

平庸之星其實係G3版赤兔寶狗，自家馬主都打撚熱隻馬

馬主有錢,拉頭馬成村人,一人一啖口水都浸死人

自視甚高

個5w都係單騎放番黎
不過退咗係事實，追多最後一次，冇就放手了

西車唔係成日衰慢閘應該有一兩個g2,3啦

發覺呢度都好多人睇到隻天下為攻 講左成個禮拜
隻馬真係好勁 跑完二班直上贏一級賽 我諗一定後係來者
應該得牙蔡有膽咁部署 因為我諗佢根本計到哂實力

冇錯，大番都唔係好人，有d似之前綠寶想破13記錄一樣

上場被俾炒炒起左？ 去安田博下囉。其實兩個g1亞軍都唔錯

西車一直都強 只係塞唔塞同去唔去馬 明明係一隻強馬但係每次都比人看低

馬主大董點都想坐正既

唔好再講了

榮生有2支ppg籤 南方快車果支等左咁耐都未換 我估一定係有勁馬先入

愈諗愈嬲 西車堂堂一哩錦標亞軍竟然仲冷過其他無實績既馬

冷唔係仲好咩

其實祈唔算差 呢場都有80分以上 我自己期待佢會進

我反而鐘意咁 有番個賠率

佳龍駒
再對上一次傷心，係步步友遠征英國

面對七匹對手，「美麗傳承」賽前被捧成不足兩倍的大熱門，牠由一檔出閘順暢，但出閘後潘頓也要一路催策「美麗傳承」上前才取得慣常的前領地位，因為「平湖之星」、「星洲司令」及「川河尊駒」都想搶放。

潘頓說：「此駒今回出閘不如慣常那麼快，起步情況不算理想，牠並非慢閘，只是不夠平時快，當時我以為『平湖之星』會有足夠速度於頭段切入內欄領頭，但正當『平湖之星』想切入時，似乎看到甚麼東西而分神，減慢了了速度，令我有機會將坐騎推前佔領頭位及取得主動權了。

這是全場賽事最關鍵一刻，勝負全決定在這刻，於這處我方已勝券在握。因為此後我可以控制步速了，坐騎前領後，對手實不易追過，牠不是可以強烈加速的馬，但總是可以開盡大步，後上馬就不易追及牠了。」

布宜學表示：「牠以桀驁不馴聞名，我於賽前已知道牠這些習性和牠可能有甚麼行為。我已盡量蒐集有關牠的資料，而且認為必須以全新的思維來策騎此駒，並且以十分正面的態度看待馬兒。」

「告東尼告訴我，你不能強迫『巴基之星』做任何事，而必須有如對待孩子般誘導牠，令牠願意去做你要牠做的事。今日，『巴基之星』從未有一刻顯示牠會故態復萌。」

「牠今日給我的感覺美妙極了。牠在直路上加速時，我覺得牠就是一匹世界級二千米佳駟。而陣中舉目皆是星級賽駒。」

呢張型到

嚴重被低估 尤其是連隻星洲同平湖都熱過佢呢下最嬲 有乜可能先得假？

永遠俾人無視，最後格都冇著
成組馬做過既最快時間第一係大師第二就係西車

主要原因係蔡祈配 但祈唔係真垃圾騎師 佢算有腦 同疆繩唔差

有冇柒俊訪問？好想知佢有冇留意到

告東尼現時把「巴基之星」的目標定於下月的一級賽冠軍暨遮打盃（2400米），但他亦透露正考慮讓今季至今僅上陣四次的「巴基之星」赴海外出賽。

「冠軍暨遮打盃是接下來唯一適合『巴基之星』參加的本地大賽，所以我會跟馬主商討可以派牠出賽的其他地方，例如皇家雅士谷賽期。馬兒需要競賽，牠在季內只出賽四次，試閘次數反而更多！」

「『巴基之星』讓我學了很多新知識，例如理解牠的想法。牠現已重拾競賽心態，迫不及待想出賽。馬兒現在已變得更專業，無時無刻都在進步。」告東尼續道。

「平湖之星」騎師梁家俊：牠的表現尚可。我們佔得好位，取得遮擋，並跟隨最終頭馬競跑。步速稍為緩慢時，我已讓牠獲得最佳發揮機會。牠今季已跑得較多，但我認為牠明年成為一匹更出色的馬。

今季堅垃圾
今日食咗兩注獎金應該都夠飽

巴基之星咁樣係諗起騎師路途呢套漫畫入面果隻原始寶石

人馬合拍WOR 上次G1都係祁生

你唔係期望佢察䁷到或者察覺到會講下話

似熱鬥小馬隻大熊飛拳

祈幾好呀，上季其實成績唔錯，尤其騎喜旺寶。
不過今季自 Tommy仔嚟咗，騎咩倉嘅馬都唔得咁，不過今日兩個 group 第二，睇下之後有無變化，我幾欣賞佢謙遜（上季有個訪問）

你邊間U

覺得今年Dubai Turf馬克或者傳承出去鬥未必輸 太啱跑法
同埋爭分阿喬斯同翩翩金莎軒都係

與其話近呢幾年馬無實力遠征
不如話馬主同練馬師係保守咗
紅衣翩翩天下三隻G1馬加爭分一隻準G1級馬，居然全部要留係香港自己鬥自己

我覺得今年呢堆G1馬級數已經高過上年，接到格格麻友頓頓呢一屆班
好想佢地出去證明自己

神仙星期三手馬都咁惡

呀蔡d ppg都係平民階級上喎

我有睇過 武豐監修

巴基去英國跑下無妨,雖然覺得都係遊埠多

有時都真係理解到d馬主點解唔想去
隻翩翩唯一肯去就傷左 成個下半季唔使跑
下季跑得返幾多都成問題
我覺得傳承去跑杜拜1800 同爭分跑阿喬斯真係夠爭

爭分今日跑到尾都重片緊 再用牙拉騎應該兩場內彎

Dubai Turf 條跑道真係太偏差，不過唔知下季啲馬保唔保持到。
保守方面，其實有好多隻出完去返嚟都跑唔返或去唔返全盛。再者而家香港號稱全部國際級際賽，啲馬主心諗係香港博一樣。

神仙有機去日本㗎，可能會放一兩隻跑下日本啲短途呢。

巴基今日爆個段，今日係要飛霸個級數先夠揪

見到新寫實派同閪拉個名
唔開謂

認同

我仲記得友瑩格遠征高松宮
地爛都完全唔岩佢
佢可以僅僅最後50米好叻仔咁超越哂前兩駒
當時我喺駿星匯
全場入拍哂手掌
嚇親啲收碗阿姐
仲問我地做乜事拍掌

遠征，要贏，真係好難

不過上年真係贏佢

將男

BTW睇上面女皇盃個張圖D時間就知道，今年呢水馬唔講得笑

希望下年keep到

因為大仆街先令巴基遲一年先做G1馬 屌佢老母哂咗呢隻馬幾多時間

明月千里因為賺黏地，QE先贏4個幾馬位
今日場地正常又唔係快，做呢個時間兼贏3個馬位，佩服

g1戰後短評
短途：天下為攻應該加18分走唔甩，下年所有短途g1應該都係蔡約翰三重彩，希望神仙下年可以大規模去日本同杜拜搶錢

一哩：西車同川河繼續保持水準，星洲可以俾多一次機會，平湖只能怪柒俊同容癌，牙旺消耗太多需要長抖

女皇盃：馬克同牙旺一樣，巴基可以試下寶塚/kg6,艾恩遺跡可以番番日本做地頭蟲，平海已盡力但相信下季會更進一步，但香港馬2000米實力似乎終於追貼世界頂級水平

果場潘狗落晒力
係賽前已經度定諗定直路拎出中檔條好地跑道追
搏馬果陣都砌到好盡

中肯

有從化之後，實力一定會大大提升

泵水返上去

馬克2月果陣做到2秒內仲恐怖

睇返時間
巴基真係一年前就應該贏呢場G1
輸咗少少步速智慧就搞足一年時間

遲好過冇

從化開左之後條特長上鈄一定幫到練氣量同遠征，玩wp8已經知日本仔d場特別蠱惑

係唔知馬會會唔會癲到係大陸搞育馬姐

新手留名學野

大陸搞育馬真係唔睇好
起步遲太多
運黎香港又嫌廢
送去澳門又刷唔到成績
出口人地d 馬都多到唔收
大陸本土禁賭，賽馬業第一誘因已經收皮
除非習帝聽日突然整左賽馬夢
咁就有得搞
唔係等食馬肉刺身

變曬櫻花鍋

韓國馬就係起步遲既例子
配套差水平差
結果又係靠入口馬

香港似雙刃劍多d，大把親中癲佬買天價pp番黎，玉龍集團，china club同燒家又大撚把馬係手，習帝話要搞賽馬夢以香港既規模要陪佢癲就實玩到十幾年先，不過香港d潮濕氣候啱唔啱d未閹既長期競賽真係好大疑問。

天價PP 今日證明PPG都係贏到馬

得罪講句
以今年2000米G1所做嘅時間計，強如威仔軍出雄心加洲呢堆都唔會夠依家呢堆2000馬跑
當然亦都關馬克羅斯極速快放事

唔出去遠征真係有D哂佢地

馬主成日覺得遠征又會傷馬又會返到嚟無曬貨交
我都覺全盛時期出去闖一闖

最難得係馬會拍賣貨

更難得係阿蔡短途四大天王，外加旺蝦當家，清一色PPG
唔好再迷信高價PP

近兩年d PP真係每況愈下

真係神仙
天下俾第2D馬房可能二班馬

佳龍駒仲在生既話，可以贏幾多個G1？
佢啲打吡敗將隻隻都咁勁

佢今日在天之靈一定好開心
成日追住佢尾既巴基仔終於贏到重要賽事
連埋後面既傳承都同日一齊贏

變世澤之星咁

隻馬明明係世界頂級既質素 但就性格古古怪怪 又要比牙街累左佢成年

上年連平均都好勁，唔係得2，3隻跑得

彩星(彎哂)

彩星掛住個馬主無心機跑者

條JJ都保唔住先諗女

話時話鷹爪刀是咪黎跑遮打盃提款
咪無得睇布宜學騎巴基

油王旨在派d馬黎散心，係咪真係出真功夫睇下其他大馬主派唔派d似樣對手黎，但我信大雄圖配沈拿可以一戰

一生悲願 信利多

巴基係咪第一匹拍賣馬贏女皇杯?

從佢老母個臭化

始終香港唔係育馬事業
育馬者培養一匹馬贏到一場重要大賽就夠格俾佢打種
所以日本仔既育馬者年年十月去凱旋門因為仲未打爆機

香港以競賽為主咪盡量想延長競賽生命囉

赤兔寶狗

上去休養變罐頭機會大d

其實大雄圖都幾可惜,如果唔係巴基變左做怪獸級,已經有機會贏到呢場一級賽

好似得彩星、劍斷浪、明月青天未贏過級際賽

浪仔
JS玩到隻馬彎曬

hahababa都未
不過成功做低今年打吡第三

行過哂呢批對手 我唔迷佳都忍唔住幻想下佳龍駒重跑緊會幾癲

雷狗對尋日巴基之星既表現有咩感受

報晒兩場 先行過傳承 再行過巴基

冇架,心諗一定拿番黎騎

巴基： 我咁生性贏過大賽 就算下場又玩野 坊間都唔會怪我 一於逼害牙拉先

"Tony told me you can't bully him, you have to make him want to do it, so that's what I did, and we seemed to get on well."

即係淒涼佬都覺得大仆街蝦緊巴基

事實係巴基恰鳩大仆街

照推斷隻馬智商幾高下

馬界霍金

巴金

淨係搞鳩大仆街一個 係咪幫佢老友佳仔報仇

不過都想講布宜學都勁，賽前一日先知要騎巴基仔，得一晚時間做research同研究賽事形勢(如果要)，連隻馬都未摸過未操過，一落場第一次上馬就搞掂

就算再罷跑狗會都唔會強制退役

一隻馬玩哂狗會，𩣑上人，馬迷

究竟巴基之星智商高啲定田泰安智商高啲

唔使問啦下話

蔡明紹復出

一上鞍唔顠女輾止 一落鞍立即變正常又得 得左

潘狗呢排真係上哂力

大口狗遠征就搵細仆街
返到黎又比返綸

天長地久一落返五班即刻用部能

我之前都有講過
我既隱藏版愛駒：信利多

咁應該用咩字眼

停賽復出後好似連贏4次騎師王

袋鼠係群體動物黎

但係我一直都覺得個原始點係新馬錦標
廢雷懶型咁擺前面打打打
巴基心裡面已經開始唔Gur

第二次令到巴基更唔Gur就係罷跑嗰次
廢雷拳打腳踢死都要佢再起步

兩次加埋既心理陰影面積(巴基對廢雷)
算式都計唔到

所以事實係廢雷先恰鳩巴基

星期三全泥

泥地1200
買頓哥，無奔波

懶型呢兩個字特好

其實係條仆街唔識騎後上馬
次次迫D馬跟前

大仆街仲特別鐘意將啲四班落五班既後上馬轉放頭或者跟前

祈普通鬥後勁仲勁過大仆街

佢鍾意段段迫，其實有D似韋達。
不過佢係勝在係灣位平衡到兼發力。

紅衣醒神收哂貨

不過佢係勝在係灣位壓入黎兼發力。

咁樣真係好傷馬腳

新馬錦標後大仆街騎親巴基，巴基都自動留後
但只要唔係大仆街騎，巴基都出閘迅速SIT到三四位

但係到尋日四季旺/爭分/平海一留後而對手出全力果陣就追唔到

但佢出彎果下狎入去，會令好多馬隻右腳出事

牙街騎後上啲鞭嗰夠狠，又無咩節奏，琴日爭分奪秒亂鳩嚟咁

佢d 班賽式啤酒園騎法真係

場5班 1200 睇中果堆係哂內檔 扯左。。。

頓 vs 祈禱 好撚型

樂多福，料事如神定優秀寶？

赤水神駒 潘頓 肥

屌你盲反

第六場大仆街既架勢排一哩既九檔死位，92戰0冠3亞10季大家記得睇路

前兩都會留意
樂多福落班埋頭苦幹 選擇唯一入Q之路程強配
大閘試來有起色

料事如神 大閘全程外疊試來不差
落到低位 初戴眼罩 年輕力壯可憧憬

赤水 常山 正路配腳

冷門必選勁快步

見到個騎師名都已經睇路啦

Thanks and bookmarked

又迷肥。。。

我頓泥地千二 千秋萬世 無人能及

尾場果隻 嗚啊

石哥咁多隻都搵楠仔騎

五場 二號落班惡過狗

有利高 4班已證明有競爭力
減埋磅 岩岩睇過 泥種 母系下線 純種美帝馬

石仔泥地加乘... 扯了

星期三唔知我頓贏幾多場呢

決定唔反雷了
冇佢吸馬會廢中廢老飛我隨時比人扑穿頭都似

蔡頭都幾多馬

原本仲以為多個鬼仔入去陪我炒

勁快步隨時又連登大船

佢唔係去旅行先無跑星期日咩

點知佢係去旅行定係
不嬲都覺得佢騎功冇退，係越騎越鬼

呢二次賽事咁熱 星期三泥地攞正牌子爆獲甘....

蔡頭早幾日話星期日book唔到馬
咪一家大細過大海玩幾日(好似係)

poly同吳長進我諗都係大賽日冇馬/少馬騎先揀大賽日停賽

咁黎香港咁耐 泥兩場都有獎金名次 實有人吹奏ge

呢隻馬點解會搞到咁...
上手葉囝。。。

係
不嬲全泥夜都係靠刨冷搵食

牙拉教馬勁。。。 好有心機
最新又教好 巴基之星

拉仔桃李滿門 坐擁莘莘學子

一定係啦 用心良苦

係喎，今次巴基贏G1
廢雷會唔會歸功於自己教馬教得好呢

仲教出打吡冠軍同兩分鐘內跑完二千米既馬

好地地騎師點會去旅行，如果唔係受傷、停賽或暑假

毒男夜晚特別醒神
師傅又咁多馬俾佢

又咁睇，TARGET係佢既話佢一落地就搵佢飲啡啦

但毒男呢排

有利高

呢隻好似唔是好癲 同埋有好檔
本身幾個月前 落班都已經著數
拉西左兩次
重新做過 再-10。。。。
應該會幾熱

覺唔覺賭馬一定要賭四重 三重呢d彩池

點解要一定

回報高

拿識買就一定買3T啦

大雄圖已經做左沈拿私家馬

秒。。。。

呢系馬 主帥。。。。

落力砌落去

成日買運財三T

毫無技術可言

我買開六合彩電腦飛

尋日先知原來咁撚勁
成日凝住佢只係1，2班馬

幾夾隻馬 而且女皇盃走位屌打廢拉
比第2個騎未必得

馬有佢實砌 雖然騎姿核突左少少

有時十蚊真係唔好慳

大賽真係睇到邊d真係有料到既騎師

牙街騎慣左上風馬，唔敢內欄搏位

Agger
佳龍駒 3冠 鞍上人

琴日搏左啦 妙算達人。。。
手足又盲反。。。

咪就係得隻佳龍駒囉 同步步友 跟住呢

平海福星

爭分奪秒

巴基之星換騎師即贏女皇盃 罷跑禁賽後首捷 為港爭光奪1,368萬獎金

四季旺（)）
你懂的

大賽其他騎師一搏盡 即刻分高低
形勢判斷 攞位 技術 全面屌打

佢騎既馬， 自然就成為上風馬。

其實呀拉都唔係咁差
騎四五班馬幾好

同nigga去日本發展啦

4，5班就算啦 騎大賽個個騎師出真功夫 高下立見啦

唔知罷跑仔今次加幾多分呢

不過今年大袋鼠係大賽日真係好撚勁，太多好馬唔想被阿街騎

D架仔馬佢都掂既

琴日柏寶都好勁

有一隻直頭棄騎條友

尊狗
總算第一次買佢贏錢

想問下尋日田雞贏完有理共想之後拉頭馬，
個黑黑地既女人佢老母黎架

優先比你揀馬騎
你都揀到一仆一碌咁
返去砍掉重練啦廢雷

揀開果隻果隻冇
二揀一比晒暗示又揀錯
又要比隻性格馬撚狗咁撚
這就是命

野野兜
佢同田都無咩分別

我都以為果兩場g1臨時改左做我田騎

正常就應該128
但係評磅員鐘意玩高潮既話加到130都唔出奇

你睇隻廢野澳斯卡咁都有128
就知評磅員好鐘意玩野

我反而想知天下為攻會加幾多分
會唔會破香港加分紀錄

泥地真係唔識
有咩會評先/留意

買柏寶難贏錢 定買方仔田草難贏錢？

我攻尻估保守加到125分 (+18)

莫 雷 拉！

我攻8戰7勝

留意佢指定第4

泥 : 頓>>>拉

泥地千二 瘋狂吹奏我頓就得

佢入內欄得一個目的,你懂的

你兩個嗰名

屌鳩你
牙當一面tg同我屌牙街騎平海好撚閪
上到嚟又話牙街好騎師

係咪精神分裂

莫雷拉潘頓孖寶

輸好多 ?

我無問佢輸定贏

留意到手足2個鐘第2次吹奏了

泥夜好極端
一係包頭 一係致富

好多迷頓黨

買左巴基 大仆街騎得閪=幫左佢=好騎師

未必迷頓 只係憎大仆街

又或者年資淺，未俾獸醫咬過

因為凸5分關係
美麗鉅星贏兩個半位加8分但係一磅不加
嘩屌你我成地米青了

呢啲講緣份

賭咗14年，叫唔叫年資淺

好多馬搶放
呢場唔好迷

好多次預計賓墟場面既多快馬場合
到最後都係得一兩隻放得出

頓騎王唔知幾多倍

人緣，馬緣。
講真手風順既就係要跟落去
唔順既夾硬來都無用

點解王俊咁快就可以跑谷草？

郭能 我屌你！

夜泥來的

咬都算 要砌嘅時候比盡我就ok

祝你今次致富

邊隻迫害你

我炒

琴日有迷or反開頓嘅，我諗都會預佢蒜頭爺爺 or佳知武仕入內欄私家位收工

想買返藍天

星期三就知邊個先係大仆街
到底袋完兩球飽唔飽，定係想名利兼收呢

賭一兩場唔順就唔買了

近期多到不能盡錄

唔係牙貓開應該標題有寫沙田夜賽架

反而我覺得蒜頭爺爺佢開硬工，
果場幾隻chance 馬都係佢私家車

唔順唔好夾硬黎

好少開錯 又迫害

估估惑惑功夫操練博殺格

架勢又比人搶咗去

想睇最大冧巴果兩隻

算了吧佢幫呢隻馬開齋的

想要越影但諗返起上次泥地隻大步走

不過有手足比咗個特差既數據關於1650 9檔
不了

我覺得cup到拉，我頓成日都暗示自己不下於拉，咁接近應該會搏盡冇悔

雞翼單野個市應該都停到季尾架啦

我見到個騎師名都不了

我指個位，我都瀨過內欄頓位好多次

我買日本馬啊

想講多隻得勝駒
屌你牙街 輸撚完三場大實亂鳩跑隻馬，一開閘係咁比，搞到放頭望空，頂曬口。
加上3歲頂磅133今場可以當無跑過

利申：無買 純粹討論

三歲133對住班強手 今次係蝕唔起
下場再睇睇點 肯換人即屌w

琴日有人打上18台屌佢
方蛇： 你冇論點 牙拉騎得好好 係隻馬冇了 唔能夠咁樣苛責

好專業 持平 還番雷神一個公道！

係蝕唔起
但用過咁既跑法，凳買咗既人慘
完全亂鳩嚟

呢條蛋散你睇下佢幫田太贏果場佢自己隻加州xx 點騎

方蛇傻撚咗
贏馬點跑 今場點跑

其實呢d 3,4歲馬三班爆完贏完係咪應該直接上一班呢

蔡明紹 出翻囉喎

其實琴日兩隻3歲133, 一比之下隻旺蝦真係好勁

嗰隻又係求其壓埋去 又想搶 又縮一縮 又搶返
智障

呢d馬圈小丑

係 超強 快步速下臨尾失守啫
完全劣勢

旺蝦跟咗個快步速
有第二已經當第一咁睇

頓哥又拎返精英寶貝

提提大家唔好拎貨如輪轉做膽 泥後上配廢拉

擺明食得出

上簽打低豹子頭上二班再贏
豹子頭打低精英寶貝上二班
今次精英寶貝又拎返

上述三匹馬共通點

旺蝦王尋日勁到傻 死計數計段速快過場一級賽 前面得佢頂到 完成時間仲快過一級賽幸運如意 即係跑g1都有獎金

講緊翩翩初上1200 4歲128磅都要輸

我自己就睇硬呢隻了
下年到大潘一級賽揀馬了 到時雷拉可以執二攤

連燈馬王 駿王出來了

牙蔡真主帥係邊個

潘！！

大賽牙蔡主帥祈禱敦

呢隻上佢真係要屌

G1第二x3

牙蔡 老人派思維 用番自己友 大家都係姓蔡
蔡明紹！

呢個好笑

(第五季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (5月4日 星期五 開始接受報名) 2017-18

飛霞4班牙楠

好難跑呀11檔
唔知隻馬仲有幾多係手

安友！！ 中！

嘩嘩嘩

雷拉 內圈 慢試 架勢？？？？
洗唔洗啊。。。
魅力知友又係咁

我稿都飛左佢。3歲133跑千六，仲要今季搏幾多，我覺得大摩好似喜俊寶咁一季用乾佢

擺低一隻感情馬 我會一棍

我星期三無一棍馬
無咩馬睇得上眼

好叻仔 下次可大棍了

正常都會搏佢唔得
不過用錯既跑法真係相當可疑 未睇賽後報告有無問牙街

我都無乜 大賽完 唔想刨呢堆

倒屎擇日再問
俾足時間夾口供

有人聽得出潘狗屌具腸咩口手half mile未

究竟點樣先可以好似大魔神仙咁一季可以完全地榨乾晒d馬
完全合乎經濟效益

神仙有無d 六七歲仲係咁勁既高班馬？

鈦金剛算唔算高班

華恩庭，東車掛
影帝我都覺得算係收收地皮，又或者一開始就冇

呢隻野算長命

之前有詠彩

大收成 蔡明紹

詠彩繽紛 冠軍一哩

榨埋最後一滴都再挑安田

西車遲下又去

我愛西車

連日本官方都

冇炒飯的第三次賽日 天晴

不得不佩服淒涼佬
大賽都玩揹飛底出

張相見到力架又大外

馬克輸到我仆街

澳斯卡放完草第一場都跑得還可以

似隻馬冇多d

巴基其實戴返眼罩型好多

馬房應該知隻馬乜料既

連日本都報道返佢G1初制霸

日本方面，QEII Cup佢地既大熱門係平海福星

天下為攻 21分
不過其實都冇咩所謂

巴基加4分算係咁
之前比評分員逼害

IVICTORY 天下為攻 A257 128 +21

創世紀贏三級賽都加18分
天下贏G1加咁多都合理嘅
反正我覺得佢唔怕消化唔到
根本就咁高分

無炒之後我好似順左

之前我仲迷炒

其實諗真D
蔡3隻短途王琴日贏高松宮第一成條街
香港唔夠肉食迫佢地出去跑可能仲好

但係咪史上最高評分加幅

巴基仔戴眼罩有種可愛味

加幾多分都係跑group架啦 冇所謂

D B PIN 翩翩 V344 128 -1

跑都冇跑比狗會減左一分

一齊黎重溫日本仔的激動

紅衣醒神之前跑第二都要減分，好慘

SINGAPORE SLING 星洲司令 B104 116 +10
PING HAI STAR 平海福星 A375 116 +4

兩隻真正四歲精英做全港最高分四歲馬
Where is 當家精選

明明只係一場

日本雷迷

星洲司令同打吡冠軍同分
又真係諗唔到
我以為司令點都會低一兩分

但星洲岩岩嗰場表現好過平海好多
沿途三疊望空 返黎先輸兩個馬位
拍住川河同大師
平海輸得遠 亦都唔係拍住鷹雄大雄圖
而加咁樣合理

根本之前加咗好多無謂分數

WISHFUL THINKER 有理共想 B180 091 +10

殺蝦成功嘅有理仔+10分都好合理
贏馬姿態好誇張
100分應該破到

係唔係都加10分

比下面好wor 我話哂係ppg
你果兩隻pp

今次跑第二再減一分
同天下為攻同分

鷹雄星期日再出皇太后

留名睇再拍三段

隻馬好傷....

要怨就怨大仆街跑彎左你

1600再黎挑我當丫笨

你就算啦 叻既只係一，二班馬 最叻咪4歲系列 對住d無證明又未追上進度既4歲馬
比尊狗殺低

大摩係咁

強國勃起唔跑皇太后

多謝佢幫手頂起個磅

今年 我新冇上年咁多野煩 勁到

平海唔係daddy騎真係打三折
Daddy一定放長韁，入灣唔騎住，最後偷達羅素入面，用盡佢段爆發力

算有良心

啱 騎師功架大家有目共睹

舊年皇太后14隻出足
今年得八隻....

陸寶再上程岩哂
希望把握一次機會，2400跑返出好戲

我驚你冇得再挑咋

金龍神駒係90磅

有理仔真係好愛

師兄識波 一路走來 一直支持me

西女人話今年好快有得拉頭馬

DADDY同大仆街點比
大仆街又揀錯馬又跑到阿旺一著菜咁

2400係時時精綵架喇

又底出

我真係恭喜你呀.jpg

時時見盡 陸寶初起

咁癲

淒涼佬永遠都係估唔到

我一直覺得時時係唔夠長所以成日都撻唔切
上次擺明陸寶走甩 時時係重磅爆上黎過
同係四歲 時時proven過嘅野多啲
同埋用返頓頓好過綠寶啦

BTW
我歡真係報左三班2000
係呢場喇
ALL-IN

可能要學威仔咁 800-1000米已經要俾

時時就係今季下下都用力搏盡
相反陸寶輕磅又賺體力
一陣時時又爆油缸

都係嗰句
袋袋為王唔係吳長進騎可以唔睇

大運都要落五班 死肥葉

大仆街真係好廢
剩係識轉灣發力 未入直路前已經用左段力 到直路邊夠人爆
成日驚撚死無位 追唔切 咁騎法馬唔超班夠西人跑咩
馬少場合都咁撚樣要飛出去
一隻平海 一隻爭分奪秒都係咁

為咗頭馬無所不用其極

旺蝦王 101分 下場隨時要換人

搵d105分頂二班/G3咪得

即刻用我頓
到底去馬定撚鳩大家呢

個廢物係咁上下 … d馬主醒目既大賽就咪比馬佢騎啦 8隻腳慢過6隻腳架

有機會

牙街：我的坐騎終於要回歸我的懷抱了

所以紅衣醒神都真係勁架喇
老早十月谷到而家都未爆油缸

實又係大仆街騎啦
本身都傷腳
比仆街跑又用轉彎壓入去嗰種跑法
邊度受到

比道友柏寶都唔比佢

季內得返場g3 1200
牙蔡果幾隻就講明會抖暑 係怕威哥報隻幸運如意

我戰神同我福都要落四班又未贏
就知佢幾垃圾
軍民歡同軍炮喺佢度
真係有馬贏都心足

本來第一次出賽係牙街
點知牙街好似要停賽定唔知點，總知騎唔到
馬主話咁比頓啦

我覺得呢d短途馬一谷起就要跑盡佢 通常一回落就谷唔番起

爭分天下揀錯馬真係心涼到一個點

精選直前

30/04/2018 快操 沙田 全天候 32.4 27.8 25.8 (1.26.0) (潘明輝)

個心真係有啲頂住頂住

睇邊個騎 佢點揀都係錯 騎功輸一截

大仆街死埋一二邊啦
頓頓坐騎幾時到你搶

其實有冇人覺得 調轉人騎 可能爭分贏到 爭分都係實力馬
我自己真係咁諗

大仆街一定睇唔起天下
因為佢都講過爭分贏過G2所以揀騎
但係佢唔知你隻馬就係得G2料子

有無諗過其實佢無揀錯
只係局得差
全日利前置
天下一直跟第3入直路有時間TUNE去先爆
爭分飛出大外檔蝕章跑輸一馬位
在加埋騎功

應該得番沙田銀瓶，6月13場二班谷草1200同刹科日揀

如意如果真係成行
應該六月去跑鑽禧架喇
跑嘅就唔會理場G3
係睇蝦王唞唔唞

唔_係掛......
炒嗰場塞左

不如大家開熱門會開到幾時 呢兩個賽馬日個個都咁出力

老老實實
最撚尷尬位係上一次炒飯無認真炒落去，搞到佢以為爭分食撚硬咁樣
短途擺得前走，好過後追啦

差唔多㗎啦

一檔都喺咁後就知佢廢啦
如果唔係佢騎
三隻馬真係可以鬥埋一舊

屌 火車就火車啦
牙叻夾火車都可以掛

我個人愚見
爭分只係一隻拎1400級數落黎跑1200既馬
唔係純1200馬

頓頓火力全開
誓要踢個仆街返去跳忘情森巴舞

今季有冇先例

有種澳斯卡嘅味道

我就全力支持今屆打低廢雷冠軍騎師寶座

爭分叻過澳斯卡既

老巫仲有冇玩馬仔
我身邊好多人都棄左坑 話太假

走唔到

咁係嘅
我意思係嗰陣OSCAR落去跑都係咁嘅原理

夜泥 2 4 6 8場四重彩四連環各有60萬多寶

1檔 明明出閘又快 點撚知拖左落去後面又拉出2壘驚撚死無位 轉灣飛撚左出去
第2段浪費晒d力
真係廢到無人有

銀亮之星
咪走寶

火車停賽前谷草 1W1Q

老巫成撚日執成個月糧
你話佢會唔會棄

炒飯已經喺騎師榜成為「其他騎師」

第 1 組 - 沙田全天候賽道 - 1200米

場地狀況: 好地 時間: 1.11.70
分段時間: 25.6 23.6 22.5

軍民歡 (B208) 韋達 葉楚航 03 SR 3 4 1 1.11.70
西方快車 (A090) 祈普敦 蔡約翰 04 Neck 6 7 2 1.11.74
跳出香港 (A238) 潘頓 方嘉柏 10 XB Neck 8 8 3 1.11.75

歡呀歡 你試個閘
輸比你嘅西車G1第二 跳出香港贏埋
你要生生性性 同十三携手第一名衝線呀

原來勁高手
不過我都係每個月玩50算鳥
黎緊星三夜泥建議大家避左佢

咁....
試下囉
有時賊船都焗上架喇
尋日勇敢傳說都已經係

肥鬼心海底針

勇敢傳說講到口水乾
叫咗1400以上先好落注
無人理

肥鬼熱門鬼見愁

我星期三夜泥手風唔順都即停
一係輸到訓低，一係順到癲
我本人得兩個結果

我都係咁話，琴日綠仔真係睇就算，係買咗幸福分享WP
我就無上到，1400田草，擺返中間

我流淚兩行

我都知係1400
只係綠寶個騎姿真係好_礙眼

長期唔買佢保平安
我今年買多左楊明綸 都成日有驚喜

駿風馳 2000 係唔係有少少誤會
點解唔等月尾1800

夜泥不嬲搵食場合

無錯，佢咁拉都唔關咩路程事
綠寶咁鍾意拉睇你幾時俾人拉

望大仆街騎代代孭飛啦
不過我歡個閘咁靚
都好難唔熱
季初80幾倍中得個P贏唔到

本身1200都已經短
鞍上人仲要係連腎仔都怕既騎師
Double negative都仲要落注就真係同錢過唔去

田泥我都係輸多過贏
真係睇手氣
試過中到嘭嘭聲
亦都試過由頭場輸到落尾場

部署！

迷肥大將軍分享笑話，最重要牙拉騎都唔掂，啲廢老唔要

肥鬼星期日。。。

唔係話我唔醒各位手足
近兩次全泥夜宴我頓都有兩W

喂啊哥 4班唔夠把握
快快手減埋果兩分 咁咪求仁得仁
心中有善一上41分 佢又鳩報啦
落班先算

上季勝利導航 新威龍 雲呢拿
今季酷比仔 神馬飛揚 經典帝國 南莊加寶 沙角威龍 萬馬奔騰

小氣鬼幫我贏好多

啱呀，4班咁多怪獸新馬

我睇到都以為自己眼花

其實綠寶成日過大海
真係無爭落債而do something?

唔該快啲

落班第一鋪去唔去呀

乜乜電訊超人好客本色 笑了

負負得正嘛

諗住

真係唔會要

唔好讚佢咁多
一陣佢睇到又上fb live也文也武
適當地比個good佢啦

赤水同精英都好大機會下

係負負更加負

你諗住,咁幾時到我諗住呀

好似貓仔上次有品題過呢隻

綠寶其實係佛系騎師

star horse pocket點樣可以扑野扑到勁野

有傳當年佢輸足九位數

麥菲文唔知佢係急進定係乜 成日都跑一場又轉程 追唔切又增程 贏完又增程 可能佢覺得2000米對手弱？冇賽程岩駿風馳？

尋日鷹雄加川河先得19萬落袋

係
之後派兩100比兩位手足
因為我最後自己買了

同意佢落腳慢，但唔係一野上2000可以即時應付到

唔夠佢賭兩舖啦

五月尾有場三班1800
其實可以等下掛
咁急進迫都無用啦

再悲歌：興利多
腳法真係瀟湘

同樂日腳法都好 不過貨源鬼

緊係靠do something 同go horse找數啦

所以綠寶搏失果陣要啤鳩人

經典重溫

呢幾隻又邊一場架

嘩 跑出水準原來咁勁架！

舊年阿妹大逃嗰場

死道友串鳩我地冠軍騎師

許生d馬？

嘻嘻

你地係咪咁撚善忘，前派某騎師咪突然消失左幾日之後出番黎話"家庭問題"

部

陪老婆入產房咋

你咁諗就最好。

唔係你想點

屌佢老母九位數 佢自己連贏過關都唔店啦

緊係唔係正常方式搵錢啦

牙仔出世姐

我賭左20年都覺得年資淺

咪岩囉

真old seafood應該迷緊十三

信利多慘到贏都冇贏就谷左上120分
啲評磅員真係

興利多我勁鐘意
可惜幾場就玩完

同樂日... 唉

岩岩又睇返
真係好振奮

係咪講緊我
迷十三迷到
早排綠茵闖蕩有十三專訪
真係型棍到HIHI
當年雄心威龍 事事為王
曲尺手真係正到

腎仔: 雄心威龍! 唔該你比佢兩步啦

咁你再長命d，就可以再年資深d囉

ma288嗰幾條撚樣係做乜尻？
巴基之星就成程call巴基小子
鷹雄就call大鷹雄

達少轉練馬師應該可以媲美告東尼甚至更佳

呢位球員就識野
隻馬退緊 但尚有能力
緊係5班妹左場先算啦

有次何澤堯第四個場已經好明顯話你知隻馬唔係難操控
係牙拉風格唔岩，夾硬迫佢轉彎結果佢就罷跑

達少直接練軍系啦不如

四大天王出去真係點都贏
不如送旺蝦出去跑Commonwealth Cup

me2
如果去到最後爭分一個G1都無的話，我真係會屌牙街屌到佢收山

三班一再近
之後連後追都得 證明泥地好好
落到呢個水位 擺到稍前都有機了

次次大賽過後都好落幕

貝湯美今期泥win得未

末段爆到21.03既馬點會係G2料

慣勝共贏

睇佢入彎撲上黎個幾步勁high

尋日真係證明左今年打比水份充足

隻馬今場第二段開21:84 你轉灣開咁快仲要外疊用哂d力你末段仲點快開 結果末段22:45 仲係全場最快

愈騎愈勁呀

個時有傳九位數係外藉練馬師喎

所以牙街真係垃圾
dklm浪費左巴基同爭分幾多次機會

1300馬要跑1200.....
可以跟前D偷內欄既

龍騰摘星去老苗度

兩個差唔多

佳狗福將陸寶個堆真係得啖笑

收撚皮啦容癌

同年代畫出傳奇又係曬料
巨人長堤後代練到不知所謂
明明係好野

大賽日先慘 冇5班玩。。。。
今次終於有5班

5班太少賽程

一晚六win 乜野都返哂黎
之後就開始估惑了

上年佳狗巴基兩隻
如果唔係因為一隻俾牙街騎死一隻俾牙街陰死
一早就可以齊齊做G1馬

金津輝煌2.0

再次覺得當年佳狗戰死沙場係最好既結局

後面傳承鷹雄呀旺隻隻放落今年都贏得

Do something (special)

如果佳狗冇死
美麗傳承最多都係中長途戥下腳

但一場G1都無

赤兔寶駒(吹大咗)

希望佢跑得返
初初黎到試閘又好
好鐘意呢隻馬
點知比容癌撚到

巨人長堤呢個父系可能唔係咁適合香港
加州議長明明係超良血但跑唔出

三冠完主席錦標再冠軍一哩

瘋狂辣操
雖然我唔鍾意隻馬，但唔會想佢死
大摩頭真係痴鳩線

大摩今季已得到報應

多一場主席錦標真係傷
所以今年無一隻四歲馬跑呢場，再出事肯定被人公審

大摩無可能唔知佳狗盤骨有事

仲要諗傳承又去獅城又去遮打盃
好彩馬主叫停，話真係要討論下

佢先係真真正正既仆街
一講再講，佢啲馬王同高班馬隻隻傷咁制，一傷仲要唔少野

嗰場跑嚟無謂啦
你叫同我師受讓五磅就唔洗出力咩，都真係要鬥落去

可能覺得頂到掛

其實傳承3場G1仲要輸比馬克2場G1？
雖然1600冇2000咁有份量

佢部署根本就想上年渣盡佳狗，之後拎美麗傳承跑
大摩未必想佳狗死，但佢死因肯定係個部署

陸寶開始黎緊啦
幸福今日都跑返好
中華未出
平海G1第4
星洲G1第5
時時黎緊跑G3
軍民星期日應該大機會

其實水份多唔多今季未必睇到
每年打吡都有啲馬係魚腩黎架啦
同埋都要睇下一季點
巴基傳承四季雄圖都要等一季啦
鷹雄哈蝦同喜旺接住落都唔係差
嗰屆咪又係有赤兔彩星青天斷浪呢啲

下季再下定論啦

咁先好 而家落撚埋班
唔洗怕老苗分底搏唔搏

容癌好垃
落班都唔去
賤過狗

跳舞.gif

佢就係覺得唔穩陣
如果巴基女皇盃加遮打盃，會唔會有機會巴基

以戰績計美麗傳承做硬馬王架啦
馬克羅斯最多咪爭最佳中長途馬
始終兩個2000G1夠值錢 加埋兩分鐘內跑完二千

有巴打終於提我呢隻愛駒
嗰陣冇乜人留意畫出傳奇
但DADDY騎佢跑第5嗰場已經覺得係好好馬
兩勝G2 88分 點會唔夠跑呀
個種又唔差 外地賽績又好
米高+綠寶+老萊
三條廢柴合力送左佢上不歸路
最尾要斷腳人道左

我記得啲評馬人有陣時都幾「懶係」持平

巴打你講呢句佢無可能唔知有事
當時連腎仔都事前講過幾次係見到試閘/操練有問題
事發咗之後，馬迷聲討，
評馬人又係度維護唔關事唔關事
我諗真係得腎仔係直腸直肚

又一單懶持平就係巴基vs廢雷
評馬人死得係話心智唔成熟
就算去到今季初出兩三場都仲係覺得鞍上人無問題
又係得卡生大大聲講明知人馬唔夾架啦

啲一般馬評人都係好唔鐘意面對現實

又大勝??

唔使比大仆街繼續折磨

巴基有感情分，但機會不大
Macross講震撼程度一定最勁，破紀錄2000米跑入2分鐘，加鬥到前馬王爆缸
美麗傳承手握三場G1，最穩陣

唔係唔鍾意面對現實
而係太現實，唔想得罪人

其實傳承5個GROUP都夠做馬王...
巴基贏埋遮打都未必得
同埋我都唔想巴基夾硬跑
又2400又過雅士谷
係跑得少但有冇必要咁CHUR

未必㗎，如果巴基贏到遮打杯，馬會有機會畀個馬王巴基，個 noise 大好多。
當然前提係巴基要贏到

假設巴基贏埋遮打

最佳短途：紅衣
一哩：傳承
中距離：螺絲
長途：巴星

馬王：傳承

一季攞哂香港一哩同冠軍一哩都係馬王級先得架喇

你見上季燈澤o仔做賽後你點睇都知啦
兩個幫鳩曬小組，馬會，騎師，練馬師

卡生今季做賽後你點睇真係值得大家花時間睇
成日指出啲騎師做埋啲反智野，又屌鳩小組對華人同洋將兩套指標

腎仔卡生真偶像

當覺得馬克破紀錄贏金盃 兩場G1都唔會贏到傳承
點解覺得巴基贏埋遮打可以贏到?
純粹好奇
我當然好鐘意巴基仔
尋日贏左 我仲即刻大叫: 收皮啦大仆街!

純粹聽啲人鳩吹

當年 99:100，佢份鬥心就無咗啦

周榮澤先正
2009-2012 果時 爽到

燈澤呃飯食，成日幫騎師搵籍口

卡生直接屌鳩佢地

你講得岩
就係敢言先值得尊重

我就覺得無所謂，只要無事跑完遮打又贏到的話
佢體力同實力計都可以一試

BTW我覺得去雅士谷未必係跑2400場KG6，可能係跑2000場Prince Wales

馬克呢兩場輸到咁無可能馬王啦
你話同巴基鬥足一條直路輸都有機會

傳承去新加坡跑派錢賽真係誇佐
但巴基真係應該再去外地跑
2018佢先開季

有時輸錢谷鳩氣，擺明do something
仆你個街咩燈澤仲要講咩好似唔係幾夠位上

今季卡生直接屌 明明夠位做咩唔上呢
起碼我聽返啲真野先啦

個人意見
練果個同落場跑果個
你兩個未必知佳狗邊度出事，但一定知道隻馬有事

有可能
講八字唔夾香港應該係Galileo
香港最高競賽成就後代係咪非常堅？

其實巴基同佳龍兩單
真係連我地馬迷都好早就發現到
我唔明點解好多人都仲係唔知定點
係都偏住大仆街
巴基今場贏左
其實都仲有人話唔關大仆街事
但連卡生隊長浩賢佢地都肯定埋
巴基仔係真係唔鐘意大仆街
如果都仲有人係咁幫
我真係pray for you

仲有LDV

我唔明點解要去新加坡跑，都只係場國際邀請賽，又唔係咩級際賽

隻撚頭鑽石💎仲追唔追好

冇派我唔計

係跑都跑安田啦

唔係講笑
幾次派完錢 啲衰運上曬身

邊隻？

但短途 紅衣係 1G1+2G2
但天下咁樣爆上黎贏
又輸過比翩翩
呢三隻有冇得鬥下?
爭分就冇可能架喇得一場G2

派左俾書包?

我都諗緊
仆街黃俊！

巴基聞到拉味就唔去馬

嘩呢隻 捕左好撚耐

燈澤 13少打手
當年好友福 達少特登塞
燈澤 含到雪雪聲 笑4

好難捉

安田傳承無報名
報咗大師

買qpq 長期拖
呢組好多轉場/ 落班 新勝
佢要殺哂唔易

卡生好敢講
真係會spot到啲問題出黎
睇賽後又有埋高角度嗰段睇得更清楚

甚至聽881 可能唔係官台
佢地有時都敢講 激賞嗰次我都記得佢地插到好勁

但啲官台主持就...
把口比AA痴實左

其實巴基點解要考慮去咁遠？
跑日本唔得？

呢個磅數，睇落冇得輸，但上次佢騎放唔到頭

LDV香港最勁嗰隻應該係文藝學家
其餘都幾水下

點知告仔諗咩

第一場 好準確 勁快步

唔係
其他手足

如果佢真係去
我都係想佢跑呢場
佢2000點都好過2400

咁大雄圖會唔會可以再去跑返英國2400
有場G2 夏域
當年佢都係喺英國跑2400 英皇佐治五世錦標贏嘅
(但其實有冇得跑?)

應該係
佢最多WIN 6WIN
評分上過最高就快人快語 96分
咁岩兩隻都係告仔嘅馬

無撚有錯
加陣最常屌話要搶既馬，騎師話早段有騎，小組就接受
卡生話比佢做小組係唔接受，田泰安上一場飛霞比卡生即屌佢輸係一件事，值早段完全唔騎

賽日收音機
卡生阿淘米高照即場屌

屌呢隻
軍勇戰神真係一地眼鏡

告仔搞非常堅同大威力完全展示燉馬功架

真係要拖
邊有得唔拖

依家夠幫佢爭馬王既g1得寶塚同kg6,一場2200,一場2400,日本難度較低，主要對手應該係文雅之士，艾恩遺跡同金之霸，kg6可能有enable出黎

所以我剛才都有問點解唔諗去日本

KG6要去到7月尾 頒獎未？ 同點贏Enable
寶塚好似未有外國馬跑過，但實力應該夠贏 艾恩遺跡都係輸個幾身位 但日本馬隊際

PoW就六月幾，但休息時間少D，獎金低D 同一樣有隻Cracksman

LDV今季算係咁啦
高分嗰兩隻就忘記佢喇
一隻外傷一隻內傷
今季文藝 新強 百步都唔錯丫
雖然唔係高班
但都有上緊嘅馬

Sepoy 印度戰士
呢個種睇落都好似唔多岩咁
隻隻都唔掂

不要再說了
為左呢隻喊左好耐

新強勇駿睇埋星期日就知
幾有寄望

燉下燉下 想食先煲燶

留意下個幾隻Frankel好過

仲有一個選擇比巴基，就係跑日蝕

唔係講笑
覺得巴基仔個故事仲小栗帽同東海帝皇一樣咁滾動

日蝕獎金有D少

旺角狗會廣告牌仲掛緊美麗大師明月老千

東海帝皇
有馬紀念大復活，跑贏棄騎自己嘅岡部幸雄
巴基個故事係有D似 (雖然係佢自己棄騎返牙街)

トウカイテイオー 三度骨折，隔左364日無跑，復出贏有馬，田原成貴喊到豬頭，TABARA CALL
其實係好撚震憾

利申：トウカイテイオー粉

オグリキャップ 如果係John Size既訓練方法可能體能頂到而贏到Horlicks

諗多左吧

我成個人都燶哂

但小栗帽都可以奇蹟comeback 有馬都好感動了
可惜d仔女真係爆唔出

興爾

如果你係馬主或者練馬師，見到個騎師唔跟策騎指示，但係都贏，你會有乜野感覺?

學埋某南非練馬師d衰野

心理質素好應該要接受
好似牛精福星贏精英大師果場
如果跟策騎指示外面上應該贏唔到

如果係d超班馬咁贏法會有d唔滿意
但如果係d搏馬/下風馬場合會易接受好多
證明個騎師可能好了解隻馬/同隻馬好夾

騎師要有臨場執山能力，但唔好做到妹仔大過主人婆
容咩易你隻隻都改策騎指示，到時你點玩都得

講開大摩頭保養得耐既高班,
爆冷,步步穩係代表作

果一代大摩都keep到老馬
點心七歲贏主席短途獎

係近年無乜剩

點解
啱啱入坑
好難贏日本打吡
啲配備唔識整

好似有單係冼毅力比馬主講要點騎隻馬，之後佢直接隊條馬鞭講：咁叻不如你騎

以大魔近年作風
美麗傳承係奇跡

我咁少爺仔脾氣得黎又有實績實唔聽馬主枝笛

印象中有巴打提過
陸寶父系啲馬好多遺傳到爸爸隻傷患腳
不可思議已經係
要小心

睇返罷跑仔原本出閘又想起擒
但變左大步檻左出去

有啲野講緣份既

例湯黎既，整定

麥維凱唔見左球幾

可能拋佢落馬呢

天意整定布宜學係真命天子
唔知會唔會人馬再有未來既合作呢

去歐洲或者有機

星期一都就爆Post 1

只要艾柏賓唔出馬或者用杜俊誠咁就有機會

Sorry貓巴
下次大棍中左派返比你

如果巴基去英國跑配牙拉會點

成功出到草地再講

上馬都可能成問題

係外國罷跑狗會閪拉吹佢唔漲

就爆post 因乜事近排咁旺

巴基去左500個reply

大摩係咪on9 美麗傳承最少仲要跑多場
係咪想隻馬收皮

唔收皮點叫到馬主俾錢換馬

人地馬主都想隻馬休息 佢仲游說人俾隻馬跑

而家仲係咪唔經魔仔買既唔俾入大魔倉

一季都跑左八場

又想做低馬王

應該過到馬克啦馬王 仲跑咩

睇番成日操隻馬都好似唔識進步咁
3歲果陣判定咗 A A SS

就成世都係咁

我都好撚滾動嘅 睇佢罷跑完後出賽兩場
今次有支持佢

卡生重返早著先機

屌 以為真係重返
牙康唔舒服 卡生做替工

呢排好多人病，我都中左招

卡生

正是在下

人人為我啲玻璃腳
希望唔好再傷一隻
隻陸寶黎緊
但七寶仲七下七下

仲要大幅增程跑2400
又想跑死馬

我寧願佢去獅城跑都唔好加程

潘頓騎王穩

港澳盃
（港幣二百五十萬）

一四○○米 – 草地 – 沙田 – 二○一八年五月十二日（星期六）

報名馬匹名單

香港 (11)

香港烙印編號 馬名 練馬師 香港評分
V110 JOYFUL TRINITY (IRE) 壯思飛 C Fownes 方嘉柏 110
S393 ROMANTIC TOUCH (AUS) 醒目名駒 A S Cruz 告東尼 109
A194 THE GOLDEN AGE (FR) 中華盛世 A S Cruz 告東尼 103
A136 WHAT ELSE BUT YOU (AUS) 魅力知友 J Size 蔡約翰 103
V128 RACING SUPERNOVA (AUS) 世澤之星 W Y So 蘇偉賢 100
T382 SUPER FLUKE (NZ) 僥倖 C H Yip 葉楚航 99
A114 CALIFORNIA WHIP (USA) 加州議長 A S Cruz 告東尼 98
V229 PERPETUAL JOYANCE (NZ) 駿明珍寶 J Size 蔡約翰 97
A170 MAGIC LEGEND (AUS) 駿皇綵 J Moore 約翰摩亞 96
S142 MARVEL TRIBE (GB) 萬馬奔騰 K W Lui 呂健威 96
A248 CALCULATION (IRE) 估惑 J Size 蔡約翰 90

又係醒目名狗 買定佢W都得喇

其實幾矛盾，如果你擺係咸成肥航度，絕對贏唔到咁多大賽
但放係大摩度，可能佢又短時間卒死隻馬

淒涼佬

醬男八歲仲有貨交

中華盛世

僥倖綠寶 港“澳”盃

上次欄主圓帶POLY都唔搵綠仔過魔鬼村

搵舊黑氣石黎大把錢都唔夠輸

下個po我開得唔得？
因為未開過

會唔會萬馬奔騰再斬一次

邊條 link 喺第40頁出現到 就係嗰條架喇.

算啦，我都係講下
都係呢到啲手足開返好啲

最好就係連1001都見到添.

告東尼今季泥地 0 Win

講起就激氣 加洲福星柒俊

唔係蔡頭咩

好似係 唔記得邊個牌仔

最表 落班比頓.. 係咪想益頓 過大仆街

四連巴開啦
有咩所謂

終於落班，都心急交代，應該唔會玩玩下，即刻去馬

無咩人搞得掂呢隻馬

唔係
史上最高加幅係26分
達少隻電子領域

傳承仔贏3個G1都仲要低分過巴基仔1個G1

嗰場係三歲restricted
搞咩會加咁多

應該話
天下為攻贏一場
就過左傳承頭

都係既
有時真係唔同範疇既馬，真係好難用同一個分數去比較

何良隻樂多福究竟有咩景轟？

睇番beaten jockey好正
潘係咪講Tommy berry got me beaten at the half mile?

好似成年未試過 莫雷拉 一開場3w
18年 黑到

佢真係似嬲 燒死左佢

廢不要找借口 上星期影相贏到仲叫黑?

都冇理由斷得咁快

個閘贏左經典帝國

經典帝國似弱咗好多

出一出去返黎係咁

睇下星期三跑得返幾多

同場都係d 3歲馬王掛

天下為攻最高分馬?

確叻寶真係好精彩

加州議長w

果場腎都係一地米青

馬會早著先機係咪播左上季啲片
點解有卡樂B

J2果4傻幾時先肯集體請假

每次都要睇住佢地柒真係於心不忍

最近轉左睇668

秦寶馬先經典

開畫面MUTE佢再聽賽日收音機

一過終點即跌
我就覺得隻勝利先經典
簡慧愉死果日
佢果場入直路唔係墮馬，係跳馬

668個班唔係仲垃圾咩？
Cloudy

Cloudy真係好唔掂

佢見隻馬外閃即刻換左手鞭+重心右移
唔係天才點會反應到

所以成日話遠征,真係要諗清楚

呢位清識波
我都係咁做
係有delay 但寧願聽卡生阿淘米高加臨入閘腎仔既點評都好過聽低汁野

佢遠征都無咩要諗過下人地啲泥地同我地啲泥地有咩唔同
永旺喜喜同縱橫大地直頭去挑戰沙地

聽四傻有用既
睇佢比左邊隻熱門首選即飛

仲記得早排萬事醒w果個禮拜三晚，放工搭緊小巴返元朗
開賽日收音機聽聽下聽到釣左魚
醒左先發現就到站+就開跑
跟住聽到司機播緊881，有把阿伯聲係度吹奏隻20倍開外既萬事醒神色好靚，又話有權一放到底乜乜乜。
跟住諗左幾秒，覺得毒男幾岩我心水跟一野扑左落Ｗ度
最後落車果陣比左廿蚊司機免找

何文光

多數都似係
其他主持唔會UP得出呢D野

刨完 迷潘了

刨完 戒賭了

只賭騎王

到底邊個碌柒話要跑夜泥

希望手足開post 會用我地葉囝的馬做標題
夠哂正氣

夜泥不如整一晚全4-5 班啦屌 成日冇得出賽

唔單止
佢配牙拉 轉配備 跑番唯一入Q路程 仲好檔
不過大閘後係咁機場我真係信心打折
本來首選 而家作配

萬事俱備 有埋草地

係個檔姐 食班食唔食得埋個檔呢

赤水神駒

迷方算

頭場肥鬼坐二望一

發覺蔡呢幾隻短途王都有贏過谷草
以前好少會有好馬過海跑
（最近有印象已經係軍出同埋仲係呂建威隻雄心威龍）
紅衣 翩翩 天下為攻

不如用老巫呢個做Post 2唔好嘥

[常山耆寶頌友]五月二日沙田八場泥地賽馬日討論區

LIHKG @ Android

當年靚蝦王過海跑型到

欖球鑽石用完貝湯美減完分
再用十磅仔 放唔放到呢...

呢個好野黎
上次俾隻上市動力爆三十幾倍win

上次貝貝即比腎仔同卡生一齊屌佢跑錯
呢隻馬要放，段段走，搏走甩。
貝貝係到扣實同人鬥爆

尋日重溫返以前既女皇盃
到底果個贏軍事出擊 威爾頓果個tommy仔去左邊

唔知同邊個交換靈魂

貝湯美寶藏

試下
欖球鑽石 極速銀桂 互串先
金地飛客 幾好不過大熱就唔買

見到佢仲驚過見到綠寶

唔did something 點由煮碎轉做合約騎師

同埋tommy咁嘅表演都叫多練馬師 馬主支持

Do到連馬都無贏過
上一隻係猛闖

死左...

再加埋得罪袋鼠幫大佬

真係等比人排斥啦

Topic 馬退出

點睇紅運JAZZ , 呢隻馬咗好耐

追咗好耐

跑完百萬杯挑戰杯 無力啦

退出埋

發唔發覺有啲系既馬真係得牙街上馬先醒神
其他人無騎錯都可以一步都無

咁總有d馬特別夾個廢物既 同時有d馬都會好唔夾 夾既又唔騎 唔夾既又要搶住黎騎

巴基之星

Ching sick horse

低班馬咪夾啲佢 高班馬就

條仆街騎馬一年衰過一年...
頭兩年黎香港正氣到..

咁好多馬換左佢，係會交待到。
講緊係以前

帆哥兒落三班食得

四連環好出 post 2 喇

隻春風廢到喊 馬房問題定係馬問題